圍警新口號-支持何君堯版

召集今晚仲圍緊狗屋
同諗住之後圍既手足

可以考慮派何君堯版文宣
同大叫
支持立法會議員何君堯律師提議將警察子女送去大灣區讀書及將宿舍搬去大灣區

有意思既可以加埋
支持一國一制
支持解放軍和武警保護市民

仲有其實我地唔一定要着黑衫先代表自己友
大家睇個心 我地係港護香港心
對家係黑心
除左大遊行 大集會
根本唔需要再有黑色元素先代表自己友

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
[b]香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！[/b

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

支持立法會議員何君堯律師提議將警察子女送去大灣區讀書及將宿舍搬去大灣區

太長

支持何君堯議員提議送警察仔女返大灣區？

721 85 811 831傷者喺邊

六個字都已經好長了, 口號來講.

支持何君堯
支持警察仔女大灣區讀書

XXXX XXXX
咁既format最好.

支持警二代返大灣區

諗唔到一個好響既口號

警二代 大灣區

九龍灣街坊叫返大陸

最近既事，令到唔少香港人身心都受了傷
由於擔心私隱問題或經濟困難又難以求診

小型團隊搞手，免費心理治療 （學生優先，不問發夢內容，絕對保密）

何君堯老婆補習社招生